「使徒行者」時間軸，其實2係咪前傳？

咁吳鎭宇、古天樂、張家輝條缐應該點擺？

係

反黑前傳黎

個人認為使徒2係最前之後就是使徒1再之後就係電影版

純屬個人觀點

但使徒1係講卓凱變節？